PS4 Pro Club 招人打比賽 經驗不拘

HKI梯隊 HK is HK II
招全位置 2個
會報FPC PVPL比賽
經驗不拘 新手都OK
唔識教到你識 最緊要識溝通
有意請psn message HKIndependent

推推

推！留tg都得

推